on 9

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。